(暗黑兵法)點解李慧琼子仲係Facebook做緊立法會選舉廣告?唔係要延遲一年喇咩?

【走出黑暗】
去年，反對派借修例事件，策動了一場政治風暴，香港被暴力籠罩，社會撕裂、敵我對立，香港市民生活在黑暗之中。
要抗衡反對派攬炒香港，要讓香港走出黑暗、重見光明，需要你在九月立法會選舉中，站出來投票支持建設力量！
跟過去兩屆一樣，你有兩票。第一票地區直選，請你支持建制派團隊；而第二票超級區議會，請你和親友全投李慧琼、顏汶羽團隊，讓我們一起撥亂反正，為香港重燃希望！
#民建聯 #李慧琼 #顏汶羽 #温和達 #盧婉婷 #撥亂反正 #靠你兩票救香港

明明政府決定延遲選舉一年 李慧琼子做咩仲要做廣告?有冇人知民建聯呢步棋行緊咩

有錢claim返

扮唔係夾埋囉